# LazyCalculatorCpp
Treść zadania:

W tym roku chcieliśmy zamiast ostatniego zadania opublikować jego rozwiązanie,
ale niestety, zanim zdążyliśmy to zrobić, nastąpiła awaria i utraciliśmy spore
fragmenty pliku.

Zatem niestety zadanie jest i polega na doprowadzeniu poniższego kodu, który
udało się odzyskać, do pierwotnego stanu.

```c++

#include <stack>
#include <string>
#include <functional>
#include <exception>
#include <cassert>

@j&_o127

class LazyCalculator {
    $__*k23$

    public:
        _=+^#!@%

        Lazy parse(const std::string& s) const {
            ...><a~_
        }

        int calculate(const std::string& s) const {
            return parse(s)();
        }

        void define(char c, std::function<int(Lazy, Lazy)> fn) {
            %%_jo12.
        }
};

std::function<void(void)> operator*(int n, std::function<void(void)> fn) {
    return [=]() {
        for (int i = 0; i < n; i++)
            fn();
    };
}

int manytimes(Lazy n, Lazy fn) {
    (n() * fn)();  // Did you notice the type cast?
    return 0;
}

int main() {
    LazyCalculator calculator;

    // The only literals...
    assert(calculator.calculate("0") == 0);
    assert(calculator.calculate("2") == 2);
    assert(calculator.calculate("4") == 4);

    // Built-in operators.
    assert(calculator.calculate("42+") == 6);
    assert(calculator.calculate("24-") == -2);
    assert(calculator.calculate("42*") == 8);
    assert(calculator.calculate("42/") == 2);

    assert(calculator.calculate("42-2-") == 0);
    assert(calculator.calculate("242--") == 0);
    assert(calculator.calculate("22+2-2*2/0-") == 2);

    // The fun.
    calculator.define('!', [](Lazy a, Lazy b) { return a()*10 + b(); });
    assert(calculator.calculate("42!") == 42);

    std::string buffer;
    calculator.define(',', [](Lazy a, Lazy b) { a(); return b(); });
    calculator.define('P', [&buffer](Lazy, Lazy) { buffer += "pomidor"; return 0; });
    assert(calculator.calculate("42P42P42P42P42P42P42P42P42P42P42P42P42P42P42P4"
                                "2P,,,,42P42P42P42P42P,,,42P,42P,42P42P,,,,42P,"
                                ",,42P,42P,42P,,42P,,,42P,42P42P42P42P42P42P42P"
                                "42P,,,42P,42P,42P,,,,,,,,,,,,") == 0);
    assert(buffer.length() == 42 * std::string("pomidor").length());

    std::string buffer2 = std::move(buffer);
    buffer.clear();
    calculator.define('$', manytimes);
    assert(calculator.calculate("42!42P$") == 0);
    // Notice, how std::move worked.
    assert(buffer.length() == 42 * std::string("pomidor").length());

    calculator.define('?', [](Lazy a, Lazy b) { return a() ? b() : 0; });
    assert(calculator.calculate("042P?") == 0);
    assert(buffer == buffer2);

    assert(calculator.calculate("042!42P$?") == 0);
    assert(buffer == buffer2);

    calculator.define('1', [](Lazy, Lazy) { return 1; });
    assert(calculator.calculate("021") == 1);

    for (auto bad: {"", "42", "4+", "424+"}) {
        try {
            calculator.calculate(bad);
            assert(false);
        }
        catch (SyntaxError) {
        }
    }

    try {
        calculator.define('!', [](Lazy a, Lazy b) { return a()*10 + b(); });
        assert(false);
    }
    catch (OperatorAlreadyDefined) {
    }

    try {
        calculator.define('0', [](Lazy, Lazy) { return 0; });
        assert(false);
    }
    catch (OperatorAlreadyDefined) {
    }

    try {
        calculator.calculate("02&");
        assert(false);
    }
    catch (UnknownOperator) {
    }

    return 0;
}

```

### Ustalenia techniczne 

Program będzie kompilowany z parametrami

-Wall -Wextra -O2 -std=c++17

Jako rozwiązanie należy dostarczyć uzupełniony powyższy kod umieszczony w pliku
42.cc, który należy zdeponować w repozytorium w katalogu

grupaN/zadanie7/ab123456

gdzie N jest numerem grupy, a ab123456 jest identyfikatorem umieszczającego to
rozwiązanie. Katalog z rozwiązaniem nie powinien zawierać innych plików, ale
może zawierać podkatalog private, gdzie można umieszczać różne pliki, np. swoje
testy. Pliki umieszczone w tym podkatalogu nie będą oceniane.
